習慣定係愛

拍拖5年 一星期會見一兩次 平時唔見的日子大家都唔會聯絡 就算有可能都係一兩句就完 呢個情況已經持續3年 到見面大家都都唔會有好多野講 但對朋友就相反 呢個問題我有提出過但佢就話有咩問題 除左呢樣平時對我都幾好 但覺得大家相處之間好似少左啲野 大家唔會分享自己生活心事 咁係咪正常

哈 又一pair準備分手 開心～

-口-

同朋友傾都唔同你傾 好明顯啦

扑野呢？

中

keep住有

哦 sp

咩年層
2x就感建分
3x就算吧

愛的習慣